在台港生群組

在台港生群組
準備赴台，已在台，舊生都歡
暫不開放無意來台就學朋友

Push

push

推一推

P牌係咪推唔到文

PUSH

推